請問有無大圍區的朋友，得閒見到民建聯，可以盡下公民責任，一齊畀D意見，好讓議員更能改善好市區

請推！